一年容易就中秋 褲袋熒光無間道

到底應該每人都袋支熒光棒慶節
定請環保撚屌爆漆黑中嘅熒光condom
月餅入面埋有暗號嘅典又係咪應該繼續傳承

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！